Documento gerado sob autenticação Nº KSE.653.061.HTO, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2418                  de  01/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18464,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA TROLLER PINTO (Siape: 2290204 ),  para
substituir   JOAO BATISTA SOUZA BORGES (Siape: 2220532 ), Coordenador da COMGRAD de Veterinária,
Código FUC,  em seu afastamento do país,  no período de 28/03/2016 a 31/03/2016,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 4 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
